痴撚線！公司個 90 後加左 $500 人工仲要係到呻！

條友 8 月入職
聽講老闆 $9000 請佢返黎
咁我地公司不嬲都係農曆新年前加人工既
好老實，其實正常要做滿一年先可以 review salary 既
但老闆好人比佢加埋人工
今朝佢入完房之後就同我自己呻加得果 $500
仆街都唔知點應佢
而家 d 人係咪覺得加人工係奉止嫁
痴撚線 有錢加仲唔知足

世界變 以前 fresh grad 出黎做野係學野為先
而家個個睇到份薪金咁重

ho ball

咪臭係 有加人工俾佢咪汁到囉
依家啲90後

利申:90後

好

咪就係，老憑有得加咩

利申 : 過去幾年跳pt再四月加人工，每年加2.5k左右

Ching 猛料

500算多啦喎
點解你公司個90後仲要嘈？

拎得9000都知自己事，有得加已經唔錯

有 5.5 % 仲想典

算係甘啦講真

ho ball

呀叔我35歲前未試過加人工多過1舊

而家d 90後

吾係我話事

慘左 d 喎你

做人要腳踏實地

利申: 49歲 (破產)

我舊年加咗280蚊已經開心咗成日啦，
原本以為無得加添呀

Ching ho ball
啲90後入得入職offer 9k嘅公司肯定係垃圾啦

有料就入左啲mnc一加人工就用k做單位啦
明知公司細無乜錢佢仲有得加500咁多咪執到囉 咁都仲要呻

Ching唔知點應佢好合理 呢啲90後點醒佢都嘥氣

樓豬好波

有冇當場屌9佢

我做左無半年，岩salary review 加左$500比我

我仲話我manager 加得少

P.s 你同事$9000 都加$500
我未過3 皮都加$500

好唔公平

痴線 不嬲係我減$500 比公司

280 真係好過冇
而家經濟甘差

公司平時參考政府 加得幾%